徵學生 Back to school 夾，$1000要AirPods pro

有意TG

跟你隊
Tg@ketoro

好想要平買AirPods pro
利申窮L

仲夾嗎？？@a426736

有證 想要airpods pro

考慮下收二手

跟隊

窮又要pro又要全新又要apple
儲多幾個錢好過啦

搵笨柒，換airpods pro本身要加成7，800蚊，比得人哋一千蚊，咁不如佢去換airpod放800蚊都有人要啦

1300想要AirPods pro

推